頭先起扶手電梯度 囡囡想揹個背囊

之後隻手向後一擺 一手捉住左我條巨龍然後佢紅都面曬代表啲咩

代表你唔夠佢大碌

佢摸到一模一樣嘅野

佢咩都摸唔到

代表你細到咩都摸唔到

拮緊手姐